有冇人諗返之前有啲香港人俾催淚彈射吓就諗住美國會介入太天真

美國大選造馬
緬甸軍佬用實彈都係all talk no action
香港呢啲人哋眼中堅係濕濕碎